做過茶木，你問我答01

做過茶木四年，請發問！

M記幾時派飲管

有咩推介 次次都係食個幾樣食到悶

有冇見過關楚耀

自私的小狗係邊隻品種?

689喺鴨湯定雞湯

個多士盒抵唔抵食?

茶木d野飲有無得揀甜度 想問好耐

有無賣毒品？

蔥油手作麵，午餐有賣。最好食係呢個

有，員工晚會見過。會唱埋歌！

點解咁多人食

咩number舖

同出面甜品鋪比
算抵雪糕係用Dryers....

你可以揀小甜，小甜既做法多數會將果糖既份量減半。

點會有

唔自爆

純粹係品牌做得好，價錢貴但都多人食
呢個係佢地成功既地方。

絕種

4年應該都副理啦

爆少少，我入職既時候。朗豪坊剛剛開張！

茶木啲飲管係未紙做？

唔係

Full定part先

唔知

原來係你

有無得走甜同微甜？

紫薯奶蓋點整

有部份飲品無得走甜，要問清楚。微甜就無問題

唔答！

紫薯粉、鮮奶、冰同埋果糖倒落個雪克杯道係咁搖搖搖⋯⋯⋯
之後用玻璃杯加冰倒至8成滿，加奶蓋，臨尾再加紫薯粉做裝飾。

點解晚市可以貴又難食

宜家番緊

大唔大波？

水吧/樓面/廚房?

因為用料越黎越差⋯
鋪租同人工都係咁升。
好簡單

歡迎分享

雪糕球Size好正常
點都會大過出面少少

我地叫 手作麵，工場黎貨無得買
可能有我唔知。

唔自爆啦

茶木因乜賣咁貴

同埋有無畀人收購
周街都係美心集團